Номер варианта: 12

Лабораторная работа: 1

Описание задания: Подсчёт количества различных чисел в заданном наборе целых чисел.

Описание алгоритма, который реализован в библиотеке: Записываем поочередно значения исходной последовательности в новую последовательность и увеличиваем счетчик подсчета уникальных чисел на одно значение. Далее производим сравнение уже записанного числа в новую последовательность и следующего числа из исходной: Если оно повторяется, то пропускаем и переходим к следующим переменным. Возвращаем значение уникальных чисел в исходном векторе.
